{"translation-revision-date":"2022-07-19 11:00:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"reconnect to %s":["reconectar a %s"],"Tracking the ranking position...":["Acompanhando a posi\u00e7\u00e3o do ranking..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Algo deu errado ao rastrear a(s) posi\u00e7\u00e3o(\u00f5es) de classifica\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina. Por favor, tente novamente mais tarde."],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Parece que algo deu errado ao recuperar os dados do seu site. Por favor %s e tente novamente."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Antes de acompanhar seu desempenho de SEO, certifique-se de definir o t\u00edtulo do post e salv\u00e1-lo como rascunho ou definir manualmente o slug do post."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Nenhuma frase-chave foi definida. Por favor, defina uma frase-chave primeiro."],"upgrade your %s plan":["atualize seu plano %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Voc\u00ea atingiu a quantidade m\u00e1xima de %d frases-chave que podem ser adicionadas \u00e0 sua conta Wincher. Se voc\u00ea deseja adicionar mais frases-chave, por favor %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Com %1$s, voc\u00ea pode acompanhar a posi\u00e7\u00e3o de classifica\u00e7\u00e3o de sua p\u00e1gina nos resultados de pesquisa com base em suas frases-chave. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e1 atualmente rastreando a(s) posi\u00e7\u00e3o(\u00f5es) de classifica\u00e7\u00e3o de sua p\u00e1gina. Isso pode levar alguns minutos. Aguarde ou volte mais tarde."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Voc\u00ea se conectou com sucesso a %s! Agora voc\u00ea pode acompanhar o desempenho de SEO para a(s) frase(s)-chave desta p\u00e1gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Leia mais sobre rastreamento de frase-chave com o Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["O rastreamento autom\u00e1tico de frases-chave est\u00e1 ativado. Suas frases-chave ser\u00e3o rastreadas automaticamente por %s quando voc\u00ea publicar sua postagem."],"SEO performance":["Desempenho de SEO"],"Learn more about the SEO performance feature.":["Saiba mais sobre o recurso de desempenho de SEO."],"Connect with %s":["Conectar com %s"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"Tracking":["Rastreamento"],"* focus keyphrase":["* frase-chave de foco"],"Position over time":["Posi\u00e7\u00e3o ao longo do tempo"],"Get more insights over at %s":["Obtenha mais ideias com %s"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posi\u00e7\u00e3o da frase-chave nos \u00faltimos 90 dias em uma escala de 0 a 100."],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Voc\u00ea pode ativar\/desativar o rastreamento do desempenho de SEO para cada frase-chave abaixo."],"Select image":["Selecione a imagem"],"Show results for:":["Mostrar resultados para:"],"Select country":["Selecione o pais"],"Related keyphrase":["Frase-chave relacionada"],"Volume":["Volume"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Saiba mais sobre o volume de frases-chave relacionadas"],"Trend":["Tend\u00eancia"],"Learn more about the related keyphrases trend":["Saiba mais sobre a tend\u00eancia de frases-chave relacionadas"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volume da frase-chave nos \u00faltimos 12 meses em uma escala de 0 a 100."],"Get more insights at %s":["Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es em %s"],"Twelve months ago":["Doze meses atr\u00e1s"],"Eleven months ago":["Onze meses atr\u00e1s"],"Ten months ago":["Dez meses atr\u00e1s"],"Nine months ago":["Nove meses atr\u00e1s"],"Eight months ago":["Oito meses atr\u00e1s"],"Seven months ago":["Sete meses atr\u00e1s"],"Six months ago":["Seis meses atr\u00e1s"],"Five months ago":["Cinco meses atr\u00e1s"],"Four months ago":["Quatro meses atr\u00e1s"],"Three months ago":["Tr\u00eas meses atr\u00e1s"],"Two months ago":["Dois meses atr\u00e1s"],"Last month":["\u00daltimo m\u00eas"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Voc\u00ea atingiu seu limite de solicita\u00e7\u00f5es para hoje. Volte amanh\u00e3 ou atualize seu plano em %s."],"Upgrade your %s plan":["Migrar meu plano %s"],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Aguarde enquanto %1$s se conecta a %2$s para obter as frases-chave relacionadas..."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Voc\u00ea atingiu o n\u00famero m\u00e1ximo de 4 frases-chave relacionadas. Voc\u00ea pode alterar ou remover frases-chave relacionadas na metabox %s ou na barra lateral."],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Encontramos um problema ao tentar obter frases-chave relacionadas. Por favor, tente novamente mais tarde."],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Voc\u00ea gostaria de poder adicionar essas frases-chave relacionadas \u00e0 an\u00e1lise %s para que possa otimizar seu conte\u00fado ainda mais?"],"Check out %s!":["Confira %s!"],"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabe\u00e7alhos e r\u00f3tulos de cabe\u00e7alho n\u00e3o coincidem."],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["N\u00e3o h\u00e1 dados dispon\u00edveis para essa combina\u00e7\u00e3o de frase-chave\/pa\u00eds."],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Certifique-se de salvar seu %s para que as altera\u00e7\u00f5es tenham efeito"],"Return to your %s":["Voltar para %s"],"Keyphrase":["Frase-chave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"Feedback":["Feedback"],"Good SEO score":["Pontua\u00e7\u00e3o de SEO boa"],"OK SEO score":["Pontua\u00e7\u00e3o de SEO m\u00e9dia"],"Needs improvement":["Precisa melhorar"],"Good":["Bom"],"OK":["OK"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules.js"}}